勇武同和理非，等於以前有一個朱古力奶廣告一樣。

白牛 : 如果...太多牛奶味, 朱古力味冇定企

啡牛 : 等到朱古力味返番嚟牛奶味又唔爭氣!

如果只有和理非，政府出份新聞稿就可以hea鳩市民

如果只有勇武，政府就可以無限加強武力

不過，和理非溝埋勇武，即係主流民意加上武力對抗，政府就難以拆解。

大家努力

推！
有新名
勇武=朱古力
和理非=牛奶

好比喻

我愛朱奶

怪怪地 咁樣形容講到兩邊本來係對立咁
不過明你講咩 照推

推爆
我要飲朱奶

朱茵

啡色唔係豬黎咩

好正

搞到我想飲朱奶

如果太多韓瑪利

做左護旗手啦

屌你

笑左

朱茵就冇定企

推

和理非同勇武派缺一不可
只要唔割，一定可以贏

集完會有咩做？
1. 攰了，肚餓了，番屋企休息下
2. 仲有氣有力，搭返炮台山，去多次維園
小弟不才選了1, 對唔住咁多位巴絲

其他？今日不了
300萬人和平集會係世界上幾乎前無古人，唔好意氣用事比人挑撥

P.s. 如果用尋日賣港派每平方米企40人既系數黎計，818應該可以破千萬

幾年前曾經對立，所以今次吸取教訓，講明唔割席

如果太多韓瑪莉 朱茵一定冇掟企 等到朱茵一陣返返黎 韓瑪莉又唔爭氣 維他朱古力奶有韓瑪莉 又有朱茵味 鞏俐 岩晒你

應該唔係

朱奶 正

推朱奶

總之唔割席

朱古力同牛奶不會割席

有冇巴打改個廣告
個比喻真係好正

推爆

好

唔對立喎
朱奶本來就係又要朱又要奶
相輔相成

Goodest metaphor
Push

如果太多XXX
Black Bloc真係無定企
等到Black Bloc一陣返返黎
XXX又唔爭氣

如果太多梁天琦
Hocc無頂企
等到梁天琦翻翻黎
Hocc又唔爭氣

總之，和理非同勇武輪流上

朱奶

一陰一陽
互補不足

講得好

又啱喎

推到有朱茵

811

繼續鳩作拋磚引玉

如果太多和理
Black Bloc真係無定企
等到Black Bloc一陣返返黎
和理味又唔爭氣

朱奶
朱古力+牛奶perfect match

721 811

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我好鐘意呢首歌

Ho Jeng